金正恩死會唔會屈落中國或美國果到，之後正式ww3?

似屈美國多d

美國特工做
因為金仔鐘意食m記 食到咁肥
之前又話用飛機外賣m記

鎖能哂國點屈美國

金與正接管北韓，無事發生過!

金正恩死亡
習近平正式上任北韓兵領袖
一人管兩國